全部人同我去買曬所有乾糧

罐頭午餐肉即食面大樽水個d
6點後我唔想見到貨架上面仲有野剩

推！

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

儲午餐肉條友終於有用

買呀
有午餐肉就有西屌既日子黎啦

放左工即刻去買

如果我地失去聯絡, 上唔到Lihkg 用唔到TG
Ideas are bulletproof.
V for Five Demands, Not One Less
羅馬5 V字為記

光復香港,時代革命

買水買午餐肉

推到搶曬d水搶曬d糧

屌佢老母痴撚線

請不要物化女性

屌
香港人真係返工第一

買曬佢

p牌推唔郁